\begin{titlepage}
    \singlespace
    \parindent 0cm

    \begin{center}
        Федеральное государственное автономное \\
        образовательное учреждение высшего образования \\
        <<СИБИРСКИЙ ФЕДЕРАЛЬНЫЙ УНИВЕРСИТЕТ>> \\
    \end{center}
    \begin{center}
        Институт математики и фундаментальной информатики \\
        Кафедра алгебры и математической логики
    \end{center}

    \vspace{\fill}

    \flushright{
        \begin{minipage}{7cm}
            \textbf{УТВЕРЖДАЮ} \\
            Заведующий кафедрой \\
            \underline{\phantom{(подпись)}} / В.М. Левчук \\
            {\scriptsize \phantom{\quad\quad} (подпись)} \\
            << \underline{\phantom{\qquad}} >> \underline{\phantom{\qquad\quad}} 2021 г. \\
        \end{minipage}
    }

    \vspace{\fill}

    \begin{center}
        \textbf{БАКАЛАВРСКАЯ РАБОТА}
    \end{center}
    \begin{center}
        \textbf{Направление} 01.03.01 Математика
    \end{center}
    \begin{center}
        \textbf{О СТРОГОЙ ВЕЩЕСТВЕННОСТИ И ПОРОЖДАЕМОСТИ ИНВОЛЮЦИЯМИ ЛИНЕЙНЫХ ГРУПП МАЛЫХ РАЗМЕРНОСТЕЙ НАД КОНЕЧНЫМИ ПОЛЯМИ}
    \end{center}

    \vspace{\fill}

    \begin{tabularx}{\linewidth}{@{}lXcl}
        Научный руководитель \\
        доктор физико-математических наук,
        \\ профессор                        && \underline{\phantom{(подпись, дата)}}/  & Я.Н. Нужин    \\
                                            && {\scriptsize (подпись, дата)}           &               \\
    \end{tabularx}
    \begin{tabularx}{\linewidth}{@{}lXcl}
        Выпускник                           && \underline{\phantom{(подпись, дата)}}/  & И.Ю. Ефимов   \\
                                            && {\scriptsize (подпись, дата)}           &               \\
    \end{tabularx}

    \vspace{\fill}

    \begin{center}
        Красноярск 2021
    \end{center}

\end{titlepage}
